出事啦！占星師：金正恩在劫難逃 朝鮮半島有大變局

占星師：金正恩在劫難逃 朝鮮半島有大變局
星相學家朱文貴先生表示，他靜觀天象，發現4月20日有兩顆千萬年的彗星掃到鹿豹座，對應在金正恩身上，金正恩在劫難逃。（AFP/Getty Images)

樓主五毛狗
唔好回

喂
迷信撚就收收皮啦

新唐人wo

請善用起底功能